得158 應該買咩褲著？

聽日講買條大d既籃球褲幫長褲著唔錯

巴定女呀

158 唔好著算啦

巴
女洗撚著褲咩

你係咪歧視阿

巴158

擺明啦

我想架屌

睇死你咪又係得果16x笑鳩我

我條底褲夠你當T shirt著

16幾都係高過你

黑色卡其褲或者橙色褲啦

你係得158蚊定係咩

咁撚肥阿巴打

咁咪要配紫色肥婆

158cm

底褲

七分褲當長褲

呢個唔錯

都無腳仲學人著褲？

咪係囉 究竟有無諗過設計師感受

買條短褲

你冇j夠著底褲